Kawhi Leonard 聽日10點前宣布加盟湖人我抄全post 會員名一次

加抽一派100

絕不走數

confirmed to stay

難d

Lm

樓豬5使抄了

lin 仲有得打nba既話我抄樓主個名一次

lm

LM

lmlm

你贏硬啦 過幾日先決定

成事嘅我唔使樓主抄我個名

毅進星 100

去硬

留個名先

唔想抄咪直接出聲

跟